BIENVENUE

Le dossier Common contient les fichiers communs à chaques programmes.

Le dossier Consultation contient le code source du programme de visualisation

Le dossier Serveur contient le code source du serveur permettant de recevoir des
signaux de balises et de les envoyer pour la consultation

Le dossier Balise envoit les informations en UDP
